(想大家聽下我放負。。) 同男朋友一齊左半年多但覺得同佢似朋友多過情侶。。。

除左表白係佢主動之外，我地一齊呢半年佢都無好主動咁做過野去令大家既感情昇華。

佢既朋友個個都話我係佢第二個女朋友，佢以前一路都唔係好識拍拖，叫我俾d時間佢體諒佢。所以每次 覺得被冷落，我都會俾個藉口自己佢遲d就會識去主動關心我。我朋友個個都話呢d唔係excuse，佢根本就唔夠愛我，大家好似friends with benefit 多過情侶咁。。我唔希望佢要係我同佢朋友之間作選擇，但我相信真係要佢都會揀佢既朋友。
今日我同佢見面，我無好主動咁拖佢同好似平時咁自己搵個topic講，先發現原來平時大家一齊，我都好似係到做緊獨腳戲咁，如果我唔出聲，佢亦唔會主動打開話題，大家就會全程零溝通，好恐怖。

我好愛佢，但宜家咁樣都唔知可以點行落去，分手我亦搵唔到個好實在既理由，好驚自己會後悔。。

一係試下分手 佢夠鐘意你會對你好d

一係試下繼續一齊 睇佢會唔會變

不過正常後者會仆街

你做開狗 有咩資格做人？

或者唔關愛唔愛事，呢個可能就係佢真實性格，你愛佢嘅話，就要接受你愛上一個對女友冷漠嘅人

可能佢玩開屎忽而家唔習慣，你試吓畀個屎忽佢玩可能好啲

你係愛佢嘅話
照計你應該連佢本身嘅性格都鍾意埋㗎喎
你到底係愛佢定係愛你理想中嘅佢呀

一齊半年就咁

我原本都覺得自己會鍾意埋佢既性格，但越黎越覺得好多野我都對佢好失望，可能因為已經過左蜜月期，宜家開始攰，唔想再容忍落去，係咪等於我已經無咁愛佢

sp

遲少少仲plan左同佢旅行，宜家有d驚去完會更加失望

我都想俾人駡醒我，唔好再做狗

咁當初點解會一齊到

有感情唔會做SP

做啲會令佢呷醋嘅野試下？

如果我想改變佢呢種性格，我算唔算好自私？

狗就係狗 根本無資格做人

我ex同你男朋友好似
我曾經都想改變佢但改變唔到

最後係咪都分手收場？

會唔會係你淡左

唔好玩啦，咁易改變嗰啲就唔叫性格啦
你搵人放火燒佢屋企或者推佢出馬路，經歷過生死就可能會改到啦
唔係咁易架 葉師傅

係....勉強無幸福

仲會攬下拖下手都仲係拍緊拖啊，你想佢點咪同佢教佢囉～有啲習慣唔係一時三刻可以改變，俾啲時間佢等你教好你想佢點啦

加油加油

當初點解一齊到

你明唔明
其實可能唔係性格問題
佢只係唔夠愛你

有一個好似朋友咁既物體,又有得扑住先,改變又累,咪拖住先

我以為可以忍耐到呢種性格，點知時間長左都係會攰

我都希望可以，多謝絲打